我同巴拿馬總統有啲交情

佢話今晚下盤穩

有冇圖先 電話講？

冇用呀 你拉開窗簾睇下見唔見到大嶼山

出左公海未

前幾日打俾我契哥戈巴卓夫佢話俄羅斯贏硬 跟左第二日去左睇樓

想偷我雞？

見唔見到大嶼山

無問題阿 我聚賭就最多罰三千

剪你架！

裝你呢隻老狐狸

開個半和等佢贏莊廿蚊

上次我打電話比我個契哥戈巴卓夫,都係冇人聽

我而家攞正牌殺人lu